大家有冇試過赤腳踩到昆蟲

踩到毛毛蟲好想嘔

用手打強(指甲大細)

好大膽